用中銀嘅卡係其他銀行嘅銀通atm提款

利申一直都冇用過任何由中銀提供嘅服務
一蚊都冇比佢賺過

假設我同時有BOC同另外一間(匯豐恒生除外)銀行嘅戶口, 當係呢排好heat嘅citi啦

咁我先將全部錢擺曬入citi, 再用BOC張卡係求其一部銀通atm拎錢, 拎幾次, 每次拎500蚊, 重複呢個動作到citi戶口冇曬錢

之後搵部deposit機, 存錢入去, 用手機apps transfer堆錢去citi, 再玩過

如果人人都咁做, 會唔會蝕死中銀, 仲要不斷call車運錢

最好就係等緊遲到嘅仆街frd嘅時候做, 大把時間慢慢㩒

和你withdrawal

推唔郁都照推，順手借個位
（重要原則）想經濟攬炒，必須先紅後藍，否則只會事倍功半

錢喺Citi點用中銀卡攞？

宣傳銀通畀啲藍屍，叫佢哋唔使排中銀atm，利申有個有樓親戚做咗幾十年人都唔知銀通

1999,
全部錢擺曬入citi<<<<即係你只有citi有錢，支銀冇錢

再用BOC張卡係求其一部銀通atm拎錢<<<<咁即係你支銀戶口冇錢，咁點用BOC張卡拎錢？

提提你：銀通網絡(基本上除匯豐恆生以外全部)係可以互相提款，如果你支銀戶口有錢，用支銀提款卡去citi櫃員機提款(或者渣打、星展、東亞、大新、永亨、富邦......都得)，咁用左citi既設施去服務非citi既支銀客，好似話citi係要向支銀畀費用既(詳情還請行內巴絲提供)，咁所以千祈唔好成日用支銀提款卡去其他銀行撳機呀！個個大量咁做，支銀好重皮架！

樓主應該弱智
大家唔洗理佢

sorry 亂亂地 應該係

咁我先將全部錢擺曬入BOC, 再用BOC張卡係求其一部非BOC嘅銀通atm拎錢, 拎幾次, 每次拎500蚊, 重複呢個動作到BOC戶口冇曬錢

之後搵部deposit機, 存錢入去, 用手機apps transfer堆錢去BOC, 再玩過

JM9
BTW咁樣搞唔知銀行會唔會有藉口搞鳩你ac

激發下大家思考

你真係天才存完錢仲要用apps轉錢
Btw你呢個idea早排好似已經俾人講到爛左，個人覺得很on9

收手續費收到你無曬 一陣凍結埋

弱智唔好出post啦

之後搵部deposit機, 存錢入去, 用手機apps transfer堆錢去BOC, 再玩過

你用「deposit機, 存錢入去」邊間銀行呀？

係咪覺得銀聯機無手續費？

收邊個手續費？

用銀通卡係銀通機拎錢 卡主應該唔洗比wor

笑尻咗 屌您

聽落on9 但樓主識咁諗都有小聰明

係銀通 唔係銀聯

銀行之間會因為銀通提款收手續費？

銀通機
中銀機係最多
根本其他行都依賴中銀機

例如我用渣打嘅卡係中銀拎錢, 卡主(我) 係唔洗比手續費

但係好似話每次交易渣打要比番錢中銀

咁嘅話用中銀卡係其他機拎錢咪會扣到中銀錢

我咪話銀行之間係咪會收
冇話會收個客

“好似話”？即係收定唔收？

收收埋埋，是因為ATM市場一盤大生意。大家可能有所不知的是，在每一個跨行的提款背後，你的銀行正在為大家付出巨額的手續費，例如當大家以渣打卡在中銀的ATM提款時，渣打會付出一筆手續費予JETCO，然後JETCO再於扣除一部份後把手續費轉交至中銀。

那手續費是怎樣計算的呢？由於華田怕收到律師信的關係，只能說一個大概情況。以一個只放最低存款的戶口為例，大家每個月於他行ATM提款1至2次，便足能燃燒戶口為銀行帶來的息差收入，當中還未計算一切營運成本例如工資、租金、差餉、機器維護費、押鈔費、電費等的雜費，都咪話唔和味。

1.支銀早就將外行銀通機每日限額set到好低,你拎得幾多次
2.除非你打算一世都唔用支銀,甚至香港所有銀行啦,否則當支銀玩嘢
向金管局port你"洗黑錢"你就好多非支資銀行都無得用